一齊入黎取暖

過左去既 就返唔到轉頭 唉

黎同我傾下計

傾咩

咩都得啦 夜闌人靜 孤伶伶

點解唔正正經經搵返個男朋友

當對佢既感覺已經少左既時候 就決定唔好開始段感情 咁樣唔公平
係早兩日既事 點樣即刻搵個新男朋友

又唔一早開始

當初好鍾意佢 但佢又有女朋友
到我心淡要放棄 佢先開始對我上心
然後一直好似情侶咁相處 但我唔想確立關係因為我已經心淡 覺得開始都冇意思
早兩日生日 唔知自己究竟係仲有少少中意抑或只剩下依賴 唔想好似收兵咁 覺得好內疚就斷左佢
但依兩日好頹好唔習慣

有冇諗過係佢收你做兵先

同佢識左成年 由成日傾電話既朋友變咗而家嘅情況
以我對佢既了解 佢唔係收兵
佢一個冇乜感情既人 可以做到咁 我相信係真既感情

究竟係咪執着累事我真係唔知

有女朋友仲同女仔傾電話

佢唔太鍾意佢個ex 但發生左咁多事我知道佢對我真心

咁又唔一早分手

食屎啦 人地有女朋友仲痴埋去 唔抵可憐

我諗都係一種習慣 人習慣咗就唔願意改變現況
但係我唔想我同佢之間只係習慣而一齊 所以我斷咗
但其實我都好迷惘

女人係犯賤 我認

斷聯絡啦 講咁多說話做咩
咪又係做人第三者

你句句都幫住佢既

坦白講 做第三者嗰時一啲都唔內疚

當局者迷旁觀者清(?)
抽離唔到 冇辦法退後一步諗野

成日就係拎過去來做比較，咁樣冇用
打個比喻
好似700咁上過四百幾架 而家得返三百
你嚟緊入唔入市，係睇佢而家同將來個價值，一尾講番之前個高位做比較有鬼用咩
真係想自己放低，就唔好再諗，越諗只係證明自己越唔想放

根本冇當局者迷旁觀者清依回事
你同佢之間發生咩事得你兩個自己先感受到
其他人冇感情代入唔到

冇錯 比嘅意見係好客觀
客觀咁跟傳統思想咁釐定啱定錯 做人第三者就錯 有女朋友同其他女仔傾電話就係錯

自己點諗自己好清楚 睇你接唔接受嘅啫

啱呀 高位過左
我唔知佢將來嘅價值 不過冇左就係冇左

只係唔係個個都做到向前看 我個人比較多愁善感
感情依家野邊有得同股票比較 邊會下下都咁理性

咁你做唔做到斷晒聯絡阿?
做唔到就唔好想取咩暖
反正聽日訓醒 你就打回原形

鍾意同習慣嘅分別
換過講法即係熱戀同埋細水長流？

叫做斷左又未斷晒囉

我取暖係想夜晚有人傾吓計啫 你唔想咪唔好過過黎暖我囉

對於 鍾意=熱戀
習慣=細水長流
我有保留

熱戀同細水長流都係鍾意嘅一種
習慣就只係習慣 我可以習慣同事一直係我旁邊但唔代表我鍾意佢

你呢啲叫矛盾
講到自己咁唔理性 就唔會拎過去同而家來做比較
去決定自己對佢嘅感覺

坦白講 我都唔理性左好耐啦
我只係做緊我認為啱嘅事 咁樣落去都唔係辦法

得閒就溫書啦
仲圍爐

咦 又係你喎
屙完未

屙完啦 大豐收
健康人仕日日食菜冇便秘問題

今日先打完邊爐 想健康啲都唔得

d腳趾屎一定好臭

靚女嘅屎 痾緊都係香既

咁咪啱囉
靚女屎香同你d屎臭係冇沖突架

同埋靚女根本唔會痾屎
只會放d粉紅色有花香味既屁

因為我係一個靚女
每日行街得好怕羞 怕啲人見到我pat pat有粉紅色出嚟

其實一直活在過去嘅只係我自己 其他人都已經move on左

點解每晚都係咁

原來靚女咁辛苦有咁多屁放

失敬哂

用個樽入起佢當香水賣
天然無添加一定好搶手
到時肯定仲發過誠哥

好正 只要我食多啲薯仔就一直有錢賺

我之前鍾意一個女仔，成日傾計，覺得佢好理性，好成熟，好有自己諗法，好想同佢發展，但係最近喺佢身上都搵唔返呢啲嘢，咁我仲算唔算鍾意？
但我都好想佢係我身邊，咁我係習慣咗？

依個世界冇永遠真係啱㗎 冇嘢係長久 生命都好短暫 哈哈

一間變兩間，兩間變四間，四間變八間，八間之後上市，上市咪再集資囉！跟住炒股票囉！搞埋地產呀笨！跟住，再分拆上市，到時淨係收股息我都唔知點計呀！
發左達記得關照下我

每個人都有脆弱嘅時候 有自己嘅另一面 甚至係壞嘅一面 如果你只係掛住理性同成熟嘅佢 我覺得你唔係鍾意佢
至於最後一句我真係答唔到 只有你自己先知
我只係覺得因習慣而一齊好似唔好

你做supplier 一直種薯仔出貨比我 大家做生意合作夥伴 長做長有粉紅色屁屁放

冇錯，係鍾意令到兩個人喺埋一齊，但係令佢哋繼續行落去嘅原因係咩？
可以同時鍾意好多嘢，同時鍾意好多人
鍾意只係開始，之後昇華上去嘅就係依賴就係愛？

你嗰個男仔之前對佢個女朋友就係習慣，你覺得你係咪啊？

我本身已經係一舊小薯仔
種薯仔呢個步驟可以慳返